\begin{enumerate}
	\item Скалярное произведение векторов. Определение работы силы. $A = \vec{F} \cdot \vec{s}$.
	\item Классификация сил по их работам: Консервативные, диссипативные и гироскопические силы. Работа как площадь под графиком.
	\item Расчет работы сил: Архимеда, Гука, реакции опоры, тяжести, трения.
	\item Работа потенциальных сил по замкнутому контуру. Эквивалентное определение потенциальной силы. Потенциальная энергия.
	\item Движение под действием постоянной силы. Кинетическая энергия материальной точки. Кинетическая энергия системы
		точек. Теорема о кинетической энергии. Теорема Кенига.
	\item Закон сохранения механической энергии и его вывод с помощью законов Ньютона.
	\item Переход механической энергии в тепловую. 
\end{enumerate}


\bigskip
\textsc{\large{Литература}}

\bigskip
Бутиков Е.И., Кондратьев А.С., ``Физика для углубленного изучения'', \S\S 32-33, 1980.


\clearpage

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End: